要開始文宣了，聽日開始全民口罩

聽日開始，只要去公眾地方那怕只係落街買個飯盒都要帶口罩。

希望大家依家就開始文宣，上星期五就係太遲，所以好少人戴。

不如推埋過左人權法先裝修

日日戴口罩
抗爭日常化

我戴咗口罩出街啦，你呢？